CCT

話說CCT點分valid同Invalid，求指點下

巴打，完sem 先問

我都知係臨急抱佛腳左d🙈🙈🙈🙈

下個sem重新學過啦

直接講個定義你又唔明，揾lecturer問 / 上網睇多D例子

如果有人想考試做得快D，自己google【肯定前件，否定后件等等】
（或者有D老師會講一講）
不過你搞掂最基礎先啦 如果唔係會仲亂

不過你咁遲先問 你點學後面個D？

咩前件後件呀支那仔
另外 后你老母

咁撚簡單都要問

用英文上google轉翻中文copy比佢咋窩
我錯Lo

惡撚過林鄭好心答問題

valid argument 對確論證: 假設所有前提為真，結論喺所有前提假設情況下都真，咁就係對確講證

invalid argument: 唔valid

sound argument 真確論證: valid argument + 所有前提喺現實中都係真